散水撚同冷氣軍師入一入黎

散唔散我地識揀
咪撚再引一班人走
真係有危險既風(e,g出水炮車)先上黎講

推

自首認錯

龍仔而家做前線勇武？

我唔係亦唔敢做